一人一個不自殺的理由

層樓未供完

要返工

要等海賊王完

驚死

青頭

冇唔自殺嘅理由

---此post已完---

忘了愛

Sorry im rich

有女朋友

人生太忙
冇時間去死

因為想不到自殺的理由

係

自殺死完又係loop返轉頭
仲要係冇記憶咁loop，唔好諗住好似做戲咁
人生重刷係唔會有記憶，因為記憶留係你軀殼

有啲人成日有既視感
係因為佢哋loop得太多
多到冇記憶但有印象
個腦就憑印象構建返個情景出嚟

每個人嚟到呢個世界
都有一樣嘢要去完成
未完成就死，係會不斷loop返轉頭
真係想死，就努力搵出你個使命
完成咗先再諗死唔死

可以先做正經事再俾人殺

傳奇難度開局玩咗廿幾年，唔差在過多六十年啦

懶

要上班 不自殺了

習慣咗生存
唔想有太大改變

怕鬼

仲有六合彩

怕痛

人自殺死後必然會跌入自殺chain伊邪那美 不斷自殺 無間地獄不斷死完又死 直到醒悟伊邪那美同懺悔 先俾你投胎重新做人 但本身你唔自殺俾你投胎去有錢人杜拜屋企 自殺就去非洲/貧民窟投胎 再重新struggle學做人 自殺=7撚懵懵無甜筒

笑撚死 窮人好少話自殺 除左情傷或者差人錢 生活係富饒既香港卻大撚把人抑鬱/精神有問題 去自殺 好撚奇怪

賓周太長

世界上咁多好食嘅嘢，試晒先好死

老母未死

咩宗教?

唔想父母傷心

唔捨得身邊啲朋友

共赴黃泉

非洲好多小朋友無野食都未自殺

人生無第二次

死左屋企人會傷心

唔信有來生 自殺死咗就咩都唔係

獵人都未完

未真正拍過拖
跳咗層樓會變兇宅害到兩老

呢個世界真理根本無宗教 得外星文明d人就當係神 事實上地球已經證實左係大型監獄 美國政府驚講左出黎普羅大眾 各大宗教涉及社會制度同營運會係一朝之間 禮樂崩壞

發咗達

利申：未發達

亞爸亞媽亞哥

遲早都死

宣傳易大結局

唔敢膽

未破處

香港未獨立

掛住女神

未還完學貸

驚老細鬧

老豆老母

咁都叫傳奇
咁非洲每六十秒就過一分鐘嗰啲細路係咩？

仲未砌到部靚機

自殺好辛苦

太多良辰美景未體驗

想犧牲 唔想自殺

想奶盡天下臭西

就咁死咗去就乜都冇
留番個有用之軀
話唔定有得發圍

未見識過世界

有個朋友係我打算自殺個晚 話佢身體報告初步照到有陰影 突然間唔想死
我聽到之後覺得自殺會對唔住佢

想繼續打機

要追女團 Momoland

我愛Nancy

因為我根本無理由自殺

套劇未播哂

唔想屋企人傷心

唔想屋企人傷心
怕痛

否則一早 左

責任感
夢想

世界好大，仲有好多風景想睇

冇時間自殺，聽日要返早。

驚痛驚死

人係求生 唔係求死

父母未死

死亡總會找上你， 唔需要自投羅網

我慘啲 等hunter

hunter 未完

時晨未到

怕死

要養烏龜

好多人慘過自己都挨緊

還要去過生活

要屌閪

生命有take two

諗下跳咗樓d垃圾報紙佬會點樣寫你
肥毒單身窮之類

自殺就係唔想人生有第二次

唔好以為真係自殺就一了百了

死係絕對冇得後悔補救嘅一步

要養屋企

有人你愛 有人愛你
你仲有好多野想做想體驗但未做到
Bucket list

你今世鐘意既野
你下世未必鐘意

一諗到下世有可能冇興趣就唔想死了

味屌夠

含吹奶啜 粥粉麵飯
未試勻晒點可以死

怕痛
怕屋企人唔開心

大家都係資本主義下既產物

同死唔死有咩關係

係窮呀 !!

咩事 你講野好有激進廢老feel

父母還在

個棚未搭完

追劇

還能活

活著只是一瞬間的事，死了卻是永恆

都開咗局
與其熄機不如周圍闖，做啲平日唔會做嘅決定，搵嘢改變下，睇下人生有咩變化
反正本身諗住死，改革失敗到時再去死都未遲，死又唔駛預約嘅💁

掛住屋企隻狗，要走，等佢走左就會跟埋一齊走

沒有

想知道聽日世界變口成點

因為窮人多數學歷低, 出身低, 反而思想簡單, 容易諗得開

有錢有地位果D, 好多都已經滿足物質層, 追求虛無既精神層, 好易諗唔開

HunterXHunter未完

老母唔係蔡若蓮

有拖延症，
自殺？都係聽日先算啦

唔想老豆老母傷心

仲想去旅行

仲有hunter

無 見到男人同昆蟲就厭世

唔自殺都等唔到

同我個幻想好似，
覺得其實呢世人會再loop

同你一樣..覺得會去左虛無...

會自殺嘅人就係唔想生命有take two

無辦法 呢個世界總有一d人智商、智力去唔到個種程度，就算公開左有外星人有曬真相，d宗教撚一定唔撚會質疑只會ban，活係自己個世界度，聰明人會聽意見會質疑，蠢人乜鳩都ban左先0質疑呢種人智商一定好低

唔想身邊既人突然多左一份痛苦
有時好驚自己真係會任性到去呢個地步

等屋企人走晒我都會走

因為死亡遲早都找你

未到30歲 玩多幾年先啦

世界咁大都未見識過 自己既目標都未做

驚

我33了.

個女仲細

不自殺的理由
未自殺的理由

想睇完Hunter x Hunter

如果日日都好唔開心 或者 有個醫唔好既病 除了死可以點做 認真問

自殺好攰 不了

好痛

諗起都赲

我有女

有心自殺 無力落床 都係算

處男係無資格去決鬥同死

做晒D 野先好去死

要等共黨收返香港果日
睇下有幾多人賤賣尊嚴

冇女之日就係你死之日?

努力去搵醫好自己嘅方法
或者送自己去俾人研究
對醫療留返啲貢獻
因為你自己就係個病嘅最佳研究材料
你有咁嘅學識可以做到嘅話
當然係自己搞個研究project
冇嘅就搵啲同病相憐嘅組織
入面一定有人係會搞呢類研究

人生點都會死一次
用自己餘下嘅生命
能夠幫到醫學進步
以後就唔洗再有人怕醫唔到

我就應該已經行咗條失敗嘅路
但我一日未死，都仲有機會搞返掂嘅
到最後真係失敗嘅，咪再loop過囉
loop到feel到自己loop緊
就會冇咩所謂了

就係冇先想死

應該話生命有take two

我等huntet完，長命過你

好快經濟大崩潰，又到十年一度執平貨時候